兩張圖講曬政府做緊乜

烈士：6個
被捕人數：>200
受傷人數：過千
...

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

推

So fucking true